想送聖誕禮物比毒撚，求意見

想送聖誕禮物比一個毒撚 可以送咩
搵左好多舖頭都搵唔到佢鍾意果個動漫既產品
好苦惱唔知可以點
求意見
利申 果個毒撚已friendzoned 我

佢有幾毒？動漫袋，點數卡，模型，吹氣公仔 ，再唔係送個kiss比佢

佐助型

我平時唔小心掂到佢 佢都即刻縮

最愛毒撚

唔知 我本來以為佢鍾意動漫打機 點知問多兩句佢鍾意乜都比佢藍tick

同好

你一定唔係靚女，定係死肥婆呀

一見個topic就諗起你

用過既condom

上啊電車
send d 高登/連登好笑post/搞笑圖比佢撩佢講野

冇聯絡幾耐

留名

我都想同毒撚WhatsApp

推唔好比佢停
一定要溝到毒撚

推

push

生得柒你估我想咩？

佢會覆一兩次然後藍tick

一直都係同學 日日見

same我以為佢覺得我好撚煩所以無再搵佢做個朋友jer
有無毒撚解釋下呢d行為

好幸福

忽發奇想: 送戲飛一張
買定另外一張坐佢隔離但唔好話比佢知
睇戲當日同佢講surprise mother fucker

我都係毒撚 搵我

怕比人釣厹嘛

現實識架

推推推

送 Keyboard

good idea

試過送野但佢唔要

Agger 點會比人釣厹 痴撚線
做fd姐 都唔覆/藍tick 咩心態？

佢內圈無你 打機做自己野先係一切
其他只係應酬

推推

汽車推推

送大床

即係唔鐘意啦

現實識都會。。。

唔好比佢停

一定要溝毒撚

pish

塞比佢之後9秒9逃走
試過咁送包糖比毒撚

名器

你咁樣衰就唔好搞人啦

送自己俾佢

有時真係唔知點覆 唯有藍tick住先

有女whatsapp都藍剔，100%非毒撚

利申 毒撚

就算係毒撚都唔代表飢不擇食

樓豬位佐助可能只係內向形

But內向毒撚無得救

千祈唔好買毒撚向嘅禮物俾毒撚

1. 工具（例如keyboard 唔好用未必當面屌你 但一定唔撚用）
2. 玩具（正常毒撚都買齊自己鍾意嘅野 洗撚你再買）

你應該送返正常禮物
錶首飾呔皮帶呢d萬用野

成個post好撚 gay呀屌你老母

送頸巾

認真 怕受傷害

當朋友咁送，唔係想送禮物溝佢

其實佢都係唔想搞gay姐

樓豬一定係死肥婆

人地唔是基

送你啲肥脂比佢

毒撚眼角最撚高, 最冇自知之名, 你冇樣就算啦

送比我囉 毒撚有禮物收已經好開心

唔係藍tick 住先喎
係一直藍tick 落去

屌 棄已放
結果都係唔撚送禮物啦 本來諗住比個surprise佢
但佢hi auntie地不斷ignore 我
請食飯當聖誕禮物算

真心咩？死臭系

撚係gay? dllm

買個鎖匙扣咪算囉
係對你有好感既實會掛係佢個毒撚腰包條啦鍊到

冇啦 已玩撚完
佢日撚日藍tick我 屌佢
除非講正經野 如果唔係就藍tick
同佢講句有少少感冒 一句take care 都冇
直接藍tick 仲衰過普通朋友
已完

人地心諗你感冒關我咩事
仲係到煩9住人做自己野
抵你收皮啦
你走唔入佢個內心世界你講咩都冇用

原來唔覆機，d女會咁諗
利申：毒撚成日藍tick,然後繼續玩手機game

所以算撚數 以後唔會再溝仔
溝親都食檸檬
摺柒左佢算 毒絲是罪

屌你呀死毒撚？
點解藍tick我呀仆街？
我試吓藍tick你你開唔開心？

我成日藍tick左唔想hea回但一時又諗唔到點回……
利申：一見到icon有數字就忍唔住禁落去